[永遠無可疑]

凌晨零時許，警方接獲一名女子報案，指其23歲陳姓女兒，於上水祥龍圍邨景祥樓一單位的睡房內，以電線上吊，女子將女兒解下。

救護人員接報到場，將事主送往北區醫院搶救，其後證實死亡。警方未於現場檢獲遺書，經初步調查，相信事件沒有可疑。

防止自殺求助熱線
生命熱線：2382 0000
撒瑪利亞防止自殺會：2389 2222
社會福利署：2343 2255
明愛向晴軒：18288
年輕人專線
香港輔導及心理學會：WhatsApp熱線6218 1084 (提供英語及粵語專業輔導服務)

生命熱線：青少年生命專線 2382 0777

賽馬會青少年網上輔導平台「Open噏」：